依加20歲，每個月儲兩手2638

40歲可否退休

可以

你有無四十歲命先

儲2628

2手 $7000 左右

70000好無

儲得2手點退休呀老友

收入低唔老友 三手退唔退到呀

樓主點計到2手2638係7皮野???

佢話7000我話70000好無

淨息有而家人工6成咪退囉，公屋定買左樓先

要供又另計 wor

住咩先

每個$7000 好叻仔嫁啦

btw, 有個退左休既老前輩講每月買D 2638應該都夠退休

公屋仔

每月七千咁勁

日用五十，最多100

供開2號, 諗緊轉唔轉2638

唔好一注獨贏 你今日覺得冇得輸既股 十年後 廿年後未必仲係咁

2800
樓主呢種玩法唔駛諗
一定係揀2800

儲1536啦

第2年已經免費有一手

如股價唔升，派息無增加，每年派得9皮點退休呀？

700